
Они думают что смогут распознать ход моих мыслей
По мины мимике, вы умней меня, вы злей меня
Я заберусь внутрь каждого, прямо под темечко
Вытаскивал дядька в повязке из марли
Меня рождали, вполне дружелюбным парнем
Не будь лапшой, расти большой
Люби людей душой, потом люби хуём
А шо это? У тебя такое там? Надо ж показать
А шо это? Ты базаришь там? Не базарь!
А чем это ты отличаешься от мелочи?
Мне подарила вселенная извилины и ненависть
Социопат по определению
Людей надо не беречь, а песочить и пельменить
Конечно мне, необходимы женщины
Какая любовь? Забей гвоздь себе в лобешник
Вчера нежничал, завтра вешаю ярлыки
Стираю грешки, рисую потом их крупней
Прикинь, когда ты чувствуешь себя не ловко
Я получаю удовольствие, я восторге
Апатия лёгкая спит с моим сарказмом
Ебать или поёбывать, можно по разному
Я твой друг? Или я вру? Или я с тебя ору?
Когда говорю какого числа умру
